［跪求］如何拒絕同事約食飯而不影響關係？？？

同事多次約我食飯（午餐晚餐糖水都有）但我從不應約，whatsapp通常隔日先覆/不讀不回。喺公司為咗唔想同佢食飯我會扮病買外賣留喺公司食/帶杯麵。唔知點做先可以令佢唔好再約我而不影響基本同事關係
利申hehe

咁慘 我多數話約左人

俾你連登d是日早午晚餐post佢睇 佢就唔會想同你食

好難日日都話約咗人

好提議 但我呢排食豪咗

吉吉比人吉左未？

Yes米八貌似金城武

後庭還好

含我條野

八兩金城武

做乜拒絕我

話鐘意free d 囉

我唔是咁隨便的，封塵中

會不會面阻阻
佢自以為同我好啱傾

邊敢拒絕腸呀

牙簽不了

肥絲尋晚好夜瞓？

你話約左我

每次都同佢講：不了

直接拒絕咪得
推3推4 仲煩

話自己減肥 keep fit 唔同佢地食 等佢地一走咗就自己出去食

我之前次次都笑住講「唔啦」
你要半開玩笑咁講 仲要一路走住嚟講
咁佢就覺得你其實唔係唔想同佢食，只係想自己食

已經影響咗喇

你同事是咪肥佬所以拒絕佢？

無人會信因為我好瘦
同埋我地分更食飯，咁啱我同佢同一更

佢有次問我夜晚一唔一齊食飯我已經第一時間話唔食

咁咪問佢食咩， 日日都問先， 跟住佢話食咩你就話唔啱食

你是咪好型棍的

Hehe都咁有市場

約你咁多次都唔應約
仲諗咩影響關係

我諗我有恆心拒絕多幾次佢會知掟

我成日話病佢心生憐憫之心，我是咪做錯咗

好有假膠feel

糧尾，不了

99%堅

呢個都ok但只適用糧尾

有冇問題，個fd都響附近返工咪會咁

最好俾佢見到你話約左人 但一個人食緊飯 佢就明

長期糧尾

唔肥架，只係唔想同佢食

其實我唔是日日都見到佢的，因為我返工地點成日要周圍去唔同舖幫手，次次去親佢呢間都會約我，我次次都推，我下次試下用約咗朋友呢個原因等佢知難而退

呢個正
我試過話唔舒服留喺公司食但轉頭出咗去食太興

叫佢死左條心

無錢

大我個名

話約左我

一路都以為你真係絲 而家仲好

美人幾時返香港約我

你都係hehe?

聽日返，為左你

You...you竟然是個boy...

女同事約你定男同事？

記得搵me

男同事
頭先又約我聽日，我話約咗人

吉吉bb點解你既私生活咁唔檢點、對你好失望

咩事呀
我咪拒絕咗囉點樣唔檢點呀
冤枉呀

從不升職
同埋佢唔是我上司，佢只是同事。

吉b你好好玩

我食飯果陣要同人傾電話 唔啦

午餐晚餐糖水拎哂返公司食

吉B做咩唔約人睇西班牙老母演唱會？

開哩個po比佢睇

帶飯

好地地扮咩男人？

因為我想同嘉欣去睇

怕咗你地，之前成日話我臭雞

我都係